有冇巴打讀緊樹仁社工

幾重波折先求到year 2 offer
入面課程會唔會令你有退學既衝動？

tree u 都要幾經波折
你講依句嗰陣覺唔覺得醜㗎

果然乜街外人都做到社工

冇巴打咁叻仔

夢想嚟
由細到大

係都入poly cu hku啦

垃圾學院
歐榮光條傻佬仲係度？

連登個個25分

點樣先知會有year 2 offer？？
ching gap 幾多？
我都報左